並非分化 但係其實有冇人有啲好啲嘅戰術呢

來來去去都係嗰幾招 個陣營同埋個列隊 都係一樣 你唔變啲狗都會變㗎嘛
要搞啲狗好難咩？不過要夠勇囉
我承認我冇呢個決心同埋勇氣
所以唔使屌我啦我帶咗頭盔先

乜都唔好喺公海講
自己組隊
再和理非一段時間先
準備好先再地下化所有勇武行動

根本無有效嘅戰術
所以唔好再諗陣地戰如何改良
佢一開槍就完

咁你咪唔好俾佢開槍都唔好俾佢攞槍啊
唔好俾佢有機會使用到支槍
我覺得我哋最驚係佢支槍姐

點樣唔比佢攞

要既唔戰術，係目標
目標錯誤再好既戰術都冇用